環保送電腦椅

係牛頭角,自取
高78cm,闊51cm

tg：Gakki_love

有無坐響上面打過飛機？

你覺得呢

我要

唔好意思,有人俾左錢要左

比左錢